有時我會諗係咪要打鳩你班示威者 先可以打醒你地

就算比自己人殺死都好 起碼可以激勵返起你地既怒火
連登又變撚返好正常既高登 早排仲因為恰鳩自己人 仲要係個學生手足
當手足係condom咋你地
有一日我頂唔撚住就會做野
連登ADMIN又變返高登咁樣 真係屌撚晒你地老母

我一個人企出去作用唔大
但我反其道而行 激起返你地既意志可能仲有作用

元朗成日都有文宣手足比人打 根本永遠叫不醒一個裝睡的人

唉 好撚失望 坐緊監果d就係比班連登閪害撚死
係威係勢 之後咪又係散沙卒仔

zoom扑野都可以推到置頂，有份推同炒熱佢既人 你地點對得住被捕被殺既手足

IG抗爭人多定實際行出嚟人多